[有圖有真相] 社運毒瘤分化,割蓆,收錢樣樣齊!!!!!

今日有一件事好遺憾,當每個手足堅持不分化不割蓆既情況下,居然今日有一個助養群組既ADMIN帶頭分化,割蓆,而且用十分難聽既字眼黎侮辱手足,係我收集各種唔同意見同埋經歷之後,我決定將依個人放上黎,等大家小心D依個人

依個人叫Will
TG ID係 @Wil2020HK

事發就有幾件事,就先從分化,割蓆講起,821元朗發生咩事大家就好清楚啦,依樣就唔詳細講啦

簡單講就係有個南邊圍既司機踩油撞人，班手足追入去，然後班防暴狗係村沖出黎,先會出現今晚個情況但依個人居然槍頭一黎就係對正手足,真係令人髮指,居心可測

你段野仲唔夠分化,唔夠割蓆?唔應該屌你?

仲要講野對你個人不利,唔岩聽就踢出群組搞一言堂,依家搞白色恐怖?

最重要既係,你搞物資咪搞物資囉,收咩野現金?
每個物資站既共識都係唔收現金,要捐現金既仲有612人道基金依個公開又標誌既組織處理依類善款,現金依樣野幾時到你一個14歲小朋友去處理銀行帳戶又係邊個監管同埋一個普通既社運物資站有幾多地方真係要用到現金

同埋有手足反映,原來你地今日搞物資,有收工返黎既前線手足拎個單咀都比你地屌到仆街同埋唔比物資人,咁你學咩人搞物資呀?仲有好多人都話今日元朗F出口既物資站有人係咁屌手足WO,你地班友想點呢?

另一邊廂有手足問佢個時,佢係人地面前就用受傷者角度黎同人講依樣野

人地都好心叫你唔好分化,又問你有冇撩人,你居然對住手足講咁既大話?真係當人地唔知?

最後我贈你一句
我屌你老母呀!

屌又係割勇嘅仆街

推

而家唔係你割勇武呀
係全世界同你個細路割蓆呀仆街

推爆

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

戀男bb

不割蓆講就識講
有起事上嚟就光速割蓆
同之前李慧琼子同元秋割蓆有咩分別

push

push 上去, 俾多D 人知道先.

一推再推

二推再推

順便push 822中學生集會

822集會
823人鏈

負皮比個細佬，好嘔心，擺明光環撚

今日有前線手足有需要想攞個豬嘴，去到F出口物資站問佢攞，點知佢唔比不突止仲屌到人走

個個手足都盡心盡力,雖然有時有分歧,但我地放核彈
都唔割蓆,咁點解你要標籤人做老鼠呢?

佢宜家就真係過街老鼠喇

成長啦好嗎？你估和理非唔使食彈？中信事件呢？
今時今日prepare for the worst，要防埋刀手添
係咪有人無理衝先
今時今日有人敢勇武已經好好，你估催淚彈好好食呀

「搞事」、「老鼠」.....
我屌你老母咩！
啲字眼十足十對家班仆街咁，
用黎屌自己手足？
冇撚野呀？

屌你垃圾到 以後見你一獲屌你一獲啊

咁撚似之前嗰個小編既…

推啊屌 屌你老母毒瘤

其實依家連登係咪都係呢班初中靚仔為主

問題唔係年齡 係佢做過啲咩

物資站唔畀攞物資咁搞個物資站搞嚟把撚呀

On9

呢啲行為如果係一個30歲嘅人做出嚟應該會屌得仲甘

搞物資但唔比人攞物資真係好離譜

害群之馬

推！

物資站唔畀人攞物資真心痴撚線

我想問呢幾個問題
1 呢個所謂既谷係咪長期都係度
2 個ADMIN係咪熟面口
3 你點肯定佢真係同路人

屌啦星 嬲撚到 就聽日天西見下你條撚屌

以我所知鬧得老鼠曱甴只有藍絲先講得出

搞物資站 有需要既人佢地都要幫啦
唔幫仲要屌人

仲要佢係喺tg助養前線group既admin黎
自己帶頭割前線蓆 仲搞個投票去分化

睇錯 自膠

咪同班塞鐵膠一樣囉

佢係助養前線group既其中一個admin黎
都管理好多野
呢個tg group都運作好耐

有冇人見過佢本人
其他ADMIN唔會有反應咩

Push

1,佢個群有咁多人係到照計都一段時間了

2,熟唔熟面口真係要見過佢既手足先答到你

3,我相信佢就係同路人黎既,因為佢地真係有係元朗F出口派水,但問題只係有手足搵佢拎單咀個類野就比佢屌到仆街啦

老實講我一聽到條撚屌話老鼠呢個字眼就諗緊係咪藍扮黃
要呢個谷收皮好易姐
同塞鐵膠咁冷處理佢
如果真係14歲中學雞無人捐物資就自動收皮
同埋助養谷唔係得一個

推到當時人上黎講幾句

有無人見過呢條友真人？

哇屌

一定有,只係有冇人出黎講姐

應該有 因為上面有講有手足想去攞gear但係畀佢屌

咁唯有希望推到條友有回應或者有見過佢嘅人回覆

推到佢仆街

我想講對付呢類毒瘤係要冷處理
如果現場真係有咁既人先屌柒佢

我自己都係係D群組聽到有件咁既事,左問右問先知原來有咁多野,我相信一定唔止咁少野

以我所知元朗有好多人/group都不滿佢地既做法

我反而希望佢會誠心改,公開道歉同講返D現金點處理,咁對依個社運會仲有好處,如果唔係只可以比更多人知道佢依個人,因為個問題係佢屌人同分化最多都係比人屌下,但收現金係真係要推比更多人知,唔好諗住再捐現金比依D不知名團體

不滿就自己重新起第二個啦
當佢地大台把撚咩
以我所知有個義工TEAM係專門派物資

因為一定要有合理理由,要重要而又一定只可以現金解決既問題先至有理由去收現金,同埋仲要公開先得,但我諗唔到佢有咩理由去做依樣野

又係啲傳統左膠
原本好完美
打飛機返屋企
有冇今日件事都係冇用
完美條撚

同你講
佢呢D左膠通街都有
最緊要叫條撚屌講返物資處理

我諗樓主po出嚟嘅原因應該就係想提下其他手足唔好中計畀人呃錢呃物資
因為有啲人真係見有門路就捐嘢
唔識分信唔信得過

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

仆街邊撚個畀負皮
admin will嘅分身？
屌人同割蓆仲好意思畀負皮？

我覺得樓主開post講係啱，所以要認清楚有咩人信唔過。態度唔好可以算，如果真係呃野就唔係咁講

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

呢條仆街我以前有一段時間唔多掂係呢個grp睇下有冇辦法可以揾人渡過難關嗰陣出咗好多事,連去前線都成問題. 我想借張八達通.條仆街係到要我係前線影相比佢證明我真係前線嚟cls跟住我嬲到退撚咗個grp.btw818之後既事嚟

如果唔係有現金依個問題,我都唔會PO佢上黎,最多咪屌下算,但因為嚴重性太高,所以先要咁樣做.只係冇諗過問下問下,知道有咁多野姐

仲未計佢割蓆
冇班勇武幫你頂
你死撚咗喇

嘩咁仆街 幫推

我打錯字 係之前

唔緊要

啱！

等有認得佢嘅人覆

14歲定邊個?因為有當事人同我講話佢拎唔到,仲要比佢屌

主要focus係條仆街到

呢個真,嗰個公海真係好撚仆街雖然我唔排除係有家長真心想幫,但個admin成日搵位屌勇武,又刁難我地呢啲前線

受過佢氣既手足都有d怨言
14歲負責咁多野 唔係問題 但唔該做得好好睇睇啦屌

垃圾中既垃圾 食人血饅頭

推比多啲人知

推比更多人知

依d仆街唔可以放過

推上去比大家知道

一係左膠，一係藍底玩分化

係咪出嚟打

唔該推返起 社運唔係比呢d 人搞

再推一下

屌你老味，又係呢個gp，我之前係入面想拎券，比人叫我係前線影張相證明，屌佢兩句仲比人踢埋

依個群睇黎真係千瘡百孔

算了，如果知道他是不對的就無謂浪費時間將大家嘅注意力變咗去屌佢

屌割你老母呀

咁多當事人都出黎講返d事，仲死不悔改，話人係鍵盤戰士，有意抹黑，証據我頭版擺曬出黎啦，分化割蓆有啦掛，偷現金都有啦掛，約人隻秋都有啦掛

同埋我都冇話你偷錢偷券wo, 做咩冇啦啦自己講依樣野？而唔係回應點解要收現金？我真係唔明wo唔通此地無銀三百兩

話人鍵盤戰士，咁你出黎未又要撩人，又唔敢出公海好多朋友都想搵你wo，出黎未呀鍵盤戰士

咁多當事人都出黎講返d事，仲死不悔改，話人係鍵盤戰士，有意抹黑，証據我頭版擺曬出黎啦，分化割蓆有啦掛，*收現金都有啦掛，約人隻秋都有啦掛

仲有後續

我肯定佢第日大個會做警察
同14年之後變警察變警察老婆班人係一樣

點解要依家依個時勢拎佢出嚟公審？

有冇文

Right 呢條友隨時出賣手足

講得出呢句真係即刻知係咩人

仲有笑手足窮、「廢青」，
啲口吻仆街到.....我真係屌你老母閪！

仲以為屌咩

因為佢一來分化割蓆，二來重點係收現金，三來佢岩岩死口話冇做過依d事，但我頭版既圖全部都係佢自己講出黎同po出黎

如果係小事，或者都係屌下就算，但一涉及錢銀問題就好易搞臭成個社運，與其唔比人知，遮遮掩掩，倒不如光明磊落話比大家知有d咁既仆街係到，等各位小心d，始終冇一個團體係完全潔白無碬，但我希望依d人識反省，如果佢真係為左成個社運聲譽著想既話，係最好要公開講返d問題同道歉，如果唔係真係唔知依個人個心係點諗

係咪尋晚係地鐵站個物資站？係既話 我真係屌爆佢老母
我諗住拎個單嘴比佢地喝 無啊走啦
Ok唔比唔緊要 但物資站唔洗好似喝狗咁喝啲兄弟 好多兄弟都係收工入黎咩都無拎 如果你地咁計較啲物資 咁唔好搞派物資啊嗎你老母
無gear都一樣可以係前線 唔好狗眼看人低

屌條友咁撚樣都得

退群啦

推啦

咁撚癲嘅喂，有冇group link俾我地入去見識吓

現場有撚物資派

屌，佢老豆老母派佢做鬼?

屌佢老母
會割蓆嘅並唔係同路人，食撚屎啦

l強烈唔好再捐任何野比呢個GP，條友仲要得14歲，根本成班人都係14 15😂

全世界同你割呀 依加唔洗你割勇武了

講埋呢啲野，用埋呢啲字眼，係唔係鬼嚟㗎屌
同路人點會話勇武係搞事，係老鼠，痴撚線

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

柒頭你上位了, 係時候起底送條撚樣一程?
極懷疑呢條撚樣係咪收撚左錢入哂自己袋求撚其買少少扮下野
所以先咁抗拒人勇武同拎物資
發國難財你死撚硬

傻人發現案

所以點解要冇大台，小小物資gp admin 都比權力沖昏頭腦

認真 呢啲野盡量私底下溝通咗先，之後真係拆唔掂先擺上黎傾，日日有一單都幾煩

btw你咁樣形容前線我真係屌你老母呀

叫入面d人咪撚再捐野

其實佢係咪spy黎

和理非重申 不割啊

痴撚線 咩野叫攪事 撚狗唔係叫攪事囉

想要link

做下admin就以為自己有權力高人一等真係好on9

所以要be humble

P牌推乜鳩

就係拆唔掂呀，係群問佢既人都比佢踢，pm問佢，佢又唔應/叫你鍵盤戰士，冷氣軍師，而且唔想咁多家長受害了

咁撚大件事都要私下溝通?

尋晚都沒共識話一定和理非, 開波未開波..
入得元朗, 唔帶gear預左比白衣人斬到仆街...
帶得gear就好易被人煽動, (鬼,popo,圍村人,自己人)
所以開波真係預左, 真係控制唔到, 只能大家盡量集中人群不落單.

呢D一定要放上嚟

樓主俾個link 大家入去搵佢探討吓

和勇一體

咩叫和理非活動 唔可以勇武？有呢個諗法已經唔啱

條撚樣係咪收撚左錢入自己袋求撚其買d野做下樣扮有做野
依家學埋班ngo做義士將捐款轉哂做自己份糧?
推到條柒頭出嚟

唉 又開始內部撕烈 敵人就快成功了

已fc 係鬼黎，大家退group

14歲肯出黎咪好
唔好搞咁多你handle唔到嘅野啦

拎豬咀都唔比拎 咁點解你搞物資

呢種都叫內部撕裂？咁係咪應該繼續比呢種人做助養谷主收六萬幾落自己袋？？？你失乜撚野敗論，而家入去拎幾張飯券都拎唔撚到啊屌你老母

咁又唔得，始終連登唔安全，有問題主要都係佢姐，廢事搞到太多人，但你可以睇下個群名你搵唔搵到，我暫時就唔會公開了

下 你嬲還嬲 但唔係屌我既 咁樣唔係內部撕裂係咩 本身同陣線 已家撕裂 同埋屌我做咩

Pish

出得黎既 不分和勇
都要預左承擔所有風險
唔可以現場環境突然變得危險
而割蓆 同屌勇

條友應該智力比較低, 直接block撚左佢算啦

最慘既撕裂既係個條仆街呢，我見依個po有留言既人既諗法每個人都一樣呀，其實似係個個仆街割曬全香港人多過內部撕裂多

當事人快啲上嚟講幾句啦

琴日係Yoho Mall II 個出口附近用支leaser 射下地下啲相 寫下字都比人屌 就知終極左膠 潔癖 二話不說落返下面吸收新鮮空氣

3萬幾現金點處理？佢自己袋？

有機會係鬼黎，話手足係老鼠同黑警叫人曱甴有咩分別？

冇規冇舉冇心冇腦

咪撚理條傻鳩啦

永不割

冷處理

條友咁撚柒撚戇鳩

和理非要物資做乜撚野？屌你老母

我淨係會同割席既人割席

傻鳩仔

14歲

學人搞物資 學人開谷 學人收錢收卷 屌佢老母

14歲個腦都未生齊

起佢底post出黎啦

呢條撚樣真係食撚左屎，咁ge野都講得出

823 2200

佢老豆老母派佢嚟做鬼？

個group其他admin呢？而家啲物資同錢喺咩人身上？

咁啱啊巴打 同樣係受害者 一模一樣

推撚到佢仆街
尋日係咩人頂係前面拖著
叫和理非，無裝既走先
呢D垃圾比人踩到上心口仲問自己友做咩搞事
你宜家出黎抗爭已經搞緊事啦

Pish

毒瘤必須除

仆街傻鳩will

話前線老鼠就知佢咩料啦

呢啲仆街見一個屌一個

up

一樣睇法，琴晚唔搞事一早和平散
勇你老母

呢啲閪人真係要集體杯葛佢

人如其名

睇語氣都覺戇鳩

唔係睇小細路 14歲就唔好出黎擔大旗啦
睇言辭又唔係早熟個Type
想參與既行下咪算囉

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

中二病

Pish 721

教佢做人only

當年佔旺呢種事見唔少

條撚樣咁串係咩事

小朋友冇經歷過傘運係咁㗎啦

而家佢肯交返啲物資出嚟未？

退Group啦
由佢自己打飛機

推到條友仆街
等佢藍黃不是人

14歲 管成十幾二十萬物資
on9

2nd Joe

屌佢老母 完

如果無勇武兄弟，我哋根本唔會有今日

勇武唔係condom，唇亡齒寒
香港人團結加油！

唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

有冇group link?

Group link?

交咗物資出嚟未？

佢啲物資幾時拎返出嚟

條垃圾大頭相呢？ 比我見到佢係前線即係打到佢變傻仔

仆街仔

攞返哂啲物資出黎 呢啲仆街仔一定自用

係咪琴晚F出口一直企係物資站果個？佢好Q串，我睇住佢屌走人
原因係黎攞豬咀果個人好似連型號都唔清楚，所以物資條友就覺得唔似前線，唔應該俾佢。覺得要俾真正嘅前線手足，但佢啲態度真係好差

條友話自己係好前既前線
有咩物資俾佢就得 原來係on9仔黎

係咪藍色扮黃色咋？
專登入黎搞分化？ 打左咁耐大前題唔割席都可以唔守
係咪啲鬼入黎搞分化？
小心拎哂啲物資比狗

真係14歲admin黎？
咪因為有呢啲人所以好多人寧願餓都唔敢拎物資

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，有無被性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

問佢啲現金係咪自己袋左 一句都唔答 blk埋我

仆街係咪對家D人嚟架

唔好批鬥自己人啦
人地14歲 比個機會人成長啦

係咪天水圍連儂牆呀 今晚收工就去打柒佢

機會係要睇佢點解釋同解決，唔係話唔比機會，但機會係大家自己諗比唔比，暫時見佢都仲死撐緊，不過最重點既物資都仲未知道去向

有人話佢係元朗，但我都唔知佢咩樣同邊一班

物資係要跟進
但係批鬥風氣一起
個運動就會落左下乘
就會重回雨革既失敗架啦

我地要對抗中共
可唔可以成熟少少

屌佢老母推撚爆佢

依家好多人都重點追緊物資去向，但仲未有任何回覆，有最新消息再擺上黎其實好多人嬲既都係利用善心去收現金個問題，而佢本人係今日都疑似自爆偷錢偷券

我個人都想佢快d交代同處理好物資去留問題，我都唔想搞咁多，但佢好似林鄭咁唔理人，我都唔知點搞

佢真係唔好逼大家出力搵佢，佢有出過嚟收物資收錢就實有人認到佢

唔該元朗物資站 既人交代返啲現金下落係點

好似係港島人，佢笑過元屯天啲手足無錢出去搵佢

唔覺得佢係14歲 fact check咗未
會用「廢青」真係唔似自己人

應該唔係十四歲，但幾歲唔係重點，拎返物資最重要

似係港島 佢私chat話自己港島

民鬥民

唔洗到九月政府等住贏

大家可以試下睇琴日既live
佢係元朗擺過物資站
好大機會影過佢

精神有問題既社運人士

驚佢扮14歲攬撚住個光環扮懵

未

講野既口吻咁樣,你sure係同路人?

香港最多就係錢同仆街

佢一定唔會係港島佢單純想笑人冇錢先叫港島，因為遠同車錢貴ma(不過好多地方最貴都係來回幾十姐）

咁係咪由得佢拎左啲錢同物資走就岩？

依家唔係民鬥民，係佢一個割曬全香港手足姐，佢講過咩唔太重要，最多都係屌9佢，但物資去向同點解決先係重點，個到有公開既物資現金同飯券都唔少錢，仲未計未公開既物資呢，依家唔係要批鬥，係要佢拎返d物資出黎

個tg id點搵佢出黎？
求教學

14歲咁撚串成日叫人出黎傾 十足十啲Mk
怕啲手足出到黎個小朋友嚇到瀨尿咋

屌佢老母啦仆街
賤撚到咁戇鳩仔

咁細個就食人血饅頭

老實講我都唔建議太過FOCUS係依件事上面,但係我希望元朗區個邊可以搵到佢出黎,解決返物資上問題但係依件事一定要比更多人知,最起碼捐野還捐野,捐比街站既唔好捐現金,當然飯券都最好唔好啦

佢係乜撚都割
痴線分化撚

唔係要故意玩公審
係佢當正自己係大台咁
呢個風氣一定要停咗佢

又一個當左自己係革命領袖嘅中二病人 呢種人絕對要割蓆

不分化 不割席

關於物資方面,都係咁意好少量消息流出

有821 ADMIN表示當初會比Will做ADMIN既原因係有係其他群組做ADMIN,而5000人既群組就應該係助養群組啦即係本身唔係同一班人啦

助養群組既OWNER就話物資會轉交比其他ADMIN,即係代表OWNER識佢真人一定可以將佢既物資轉交比人

但Will仔就開左個新Channel話要諗諗先WO同埋Will仔話自己係比人踢架WO,唔係自退

不過係我努力之下,有人FORWARD出黎話原來個owner係唔知自己踢左

我想講你地既然出得黎搞就應該都見過架啦,咩邊個邊個物資姐,唔係同一個架咩?依家好簡單咁講,我唔知你地係唔係同一班人,叫Will將佢既物資交還/捐曬去612人道基金,起碼捐返曬LIST個堆數出黎咪搞掂囉,搞咁多野做咩姐真金不怕洪爐火,如果清白既咪証明自己囉

唔會話係鬼 只可以話係憨鳩

臥底黎？
用字似假中立撚扮黃

全部quit group
唔使理佢
堅守三大原則

呢個821谷admin係咪全部都初中生嚟

呢啲死仆街
要推爆佢

#和勇一家
#繼續同行

佢都唔撚係第一次
成鳩日屌班勇武，又話手足係老鼠
真係痴撚線

推一推

嘔番啲物資出嚟 一係老豆搵仔 仔搵老豆見

推到佢出黎

好肯定佢唔係14歲，話30歲我都信

據了解有人話佢係30歲，而且佢本人承認係80後，至於真假等佢肯蒲頭再講，而且confirm 左佢收現金

琴晚睇住佢屌個想攞豬咀嘅白衫男仔，屌到過曬火位

係咪話個白衫男仔唔知自己個豬咀型號，之後佢就話可以合理懷疑人地係浪費物資？

係，但唔駛屌到人反艇嘅
第一次見咁火嘅物資站

我當時都呆咗，人地都係想拎個濾毒罐姐，但我有聽佢地話係免費嘅？最後個白衫男仔就好尷尬咁走咗陰公

叫手足做「老鼠」

同藍絲有咩分別

前線d細路可愛個呢個14歲多多聲

佢大大聲想批鬥人咁果下真係

唔講以為佢情緒有問題sorry我都唔想咁話手足

推 23 24 25 留力10.1唔好比人拉哂

放係TG一樣受用
割席撚仲要管數管物資？？？
同埋收現金真係好撚有問題
幾時解散到哩個物資組？